# Para quê serve a camada View?

> [Voltar para Linha do Tempo](../linha-do-tempo.md)

A camada View é responsável por tramitar as informações obtidas pelo model e exibi-las ao usuário (seja através de um template ou não). É ela quem faz o “meio de campo” para que as informações sejam exibidas para quem está acessando a aplicação.

Uma view é composta por uma ou mais ações. Cada ação representa um recurso que a aplicação dispõe.